【世界盃16強】英格蘭4將險坐「死亡過山車」 安全帶破爛 開車前逃走

英格蘭備戰16強對哥倫比亞同時，亦允許眾將鬆一鬆，可是差點樂極生悲，坐上安全帶破爛的過山車，幸好及時跳車，「執番條命」。

完成周五訓練後，連格、拉舒福特、韋碧克及阿歷山大阿諾特獲主帥修夫基批准前往主題樂園。連格於個人instagram限時動態上傳4人準備玩過山車的片段，正當興致勃勃的等待過山車起行時，他們懷疑車上安全帶已破爛，嚇得4人「跳車逃生」。

至於普遍認為英軍「執番身彩」的，當有避開列強雲集的淘汰賽上線。惟前主帥艾歷臣認為英軍「計錯數」。這名曾帶領英軍兩戰世盃的瑞典籍教練認為「三獅軍團」在下線反而更難發圍：「人們都為英軍能於8強避開巴西感到興奮，這令我感到非常意外。」他更指英軍近30年只曾擊敗其老家瑞典兩次，認為英軍戰勝巴西比贏瑞典更易。

資料來源 : 明報

都幾明智

呢度係俄羅斯

俄國手動過山車